西貢相思灣遊艇翻沉 多人墮海

一艘約20米長遊艇今早11時17分出海後，於西貢相思灣對開與牛尾洲之間海面翻沉，多人墮海。

附近有船隻發現，隨即報警及救援，初步消息指，附近船家成功救起最少九人，暫未知遊艇上是否有更多人墮海。

連結:

搞手都係想打個和姐

位位上水罰2000先

最好成船瓜哂

船p?

屌閪屌得太大力

打風都出海

搞手e獲打唔到和

如果係船P 就慘，畢生難忘

打風都出海 死撚左去好過啦

真.沉船

九人係咪犯左限聚令

唔識游水嫁咩？

係

上面有冇黑驚

扑到反艇

毒撚又贏

冇落錨船隻係豁免

交通工具wor

9男女

扑野扑得咁爽

希望無事

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

點解係慘 明知打風wo

香港天文台唔準

私人地方唔計？

陽光普照

好似響連登見過

連登毒撚又有位入

船家堅勁 咁都救到9個

link入面話係龍舟喎

已到達炒車現場

如果佢地同人講話大家互不相識 又不同目的 會點

龍舟

話自己搭交通工具未得

個風黎到都仲係海就係咁先

姐係互相屌唔同嘅閪唔係共同屌一隻

啱啱更新左

龍舟照犯法？

口德撚召喚

相思灣90年代最出名鯊魚

你自己pin龍舟啦

係，好多鯊魚航道黎

ig女神molamola

唔係共同目的 有啲食野 有啲訓覺 有啲跳水

人地出去玩又得罪你?

最好每日毒係屋企，出街就一定有風險同抵死

如果有人拍低沉船之前成船人喺度鳩叫嘅畫面咁就好啦

無得罪我

藍絲廢老：水鬼搵替身

船家好波

呢d情況係咪識游水就冇事？

打個撈

$1000去叫雞2Q好過啦
cls

係喎
次次都係暗湧死人
年年都有人唔化

咁大風點撚游

著bikini影相打卡post上ig,唔需要識游水

點知要真落水姐

玩少日都唔得

3號風點解仲要練龍舟

就算龍舟
就黎打風都唔應該出海啦

全部人企晒側埋一邊+大風浪翻左
發覺好多 on9 坐快艇泊碼頭時, 全部側晒一邊鬥快彈起身上岸, 然後反艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

你覺得咁講就有用咩

未就係
海有湧浪
跌落海有救生衣都死
可況冇

人類就係唔怕大自然
覺得一定戰勝到

標題黨你陰我？

打風仲出海
（以前Ｄ船家話，即使個天好正常不過Ｄ浪會有暗湧）

that's why

真

打風出海抵撚死

其實係高登出先
潮文黎

船p 緊係落海架啦

6 月， 仲有心情去船p既 睇嚟都係藍屍架啦

識游水同出海游兩回事 因為會有浪

T1仲耙龍舟

阿呀下~寄相思翻艇中

死唔去嘅就告佢哋限聚令位位收多2000

西貢相思灣對開與牛尾洲之間海面，早上在一號風球下有船隻遇上風浪翻沉，13人墮海獲救，其中一人腳部受傷。

事發於早上11時17分，墮海的乘客由附近船家救起。消防及水警事後到場搜救，水警輪派船看守沉船位置。據悉，翻沉的是一艘約13米長龍舟，龍舟會當時正進行定期訓練。

建立時間：11:58
更新時間：13:20

改新聞

屌你 差D噴水

成班仲比人fake緊

全部人拒絕送院
送院好羞家架咩？

25號端午節

呢啲時間仲操水都多數漁民強隊

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

相思豐乳中

獲獲打大風前夕都陽光普照架啦 個風一到即時風雲變色

有冇譚伯

弱智既人唔抵可憐

第三隻中式船

連登仔話係廢風

累撚死人救佢地

湧浪都唔識學人出海

連登窮毒：

邊個撚樣遊艇龍舟都唔識分呀

沉船死快d
定係因間掛三號波仲係海上死快d

係咁架啦
公就我贏 字就你輸

西貢相思灣對開牛尾海，早上11時17分，在一號戒備信號生效期間，一艘13米長雙體龍舟疑因風浪翻沉，艇上有13人墮海，幸被附近船隻救起，其中一人腳部輕傷，經敷治後拒絕送院。(Apple Daily)

orgy party?????????

兒登仔就算三唔識七都咒鳩人地去死有撚病

似係叫雞叫到沉船喎

呢個好明顯係私人聚會啦

遊艇變龍舟

DLLM

好撚恐怖😱入去玩一定比人屌到爆屎眼

9人 有明顯目的（沉船）

最後廿個到場嘅都係男

打風喎

遊艇點會咁易沉
應該唔係遊艇，係唔係報錯？

01話係龍舟

有救生衣應該唔會沉落水底喎

點解？咁搭巴士都位位2000咩

🍇🍇

正呀

唔好咁睇得起你自己

其實又可以睇返香港法例對小型船好唔公平 又非常危險
以前既船馬力唔算好大 對細船係影響唔係話好大
而家隻隻管都成隻大飛咁
海事署 水警 消防 D馬力可以去外國比賽咁既速度
愈細隻變得化危險 但因為政府法例 細隻既船都冇得整大隻D
就算係10年前既龍舟比賽 都會見到比賽中途D龍舟入水D人跌晒落水

好正

最緊要有事

Gay佬咩都屌架
豬/熊

有錢人船P

龍舟只係掩飾 其實係有錢人船P

唔識游水會死

龍乜撚野舟
龍舟當遊艇,當人白痴咩
咁樣掩人耳目
分分鐘係國安/政府高層密會

打風扒龍舟

翻船多數都死人

cls

隻船啲精味要用幾多漂白水先清到

CLS 人地去玩得罪你？無朋友既毒L真係可悲

扺啦 打風仲出海玩

搞手都係想打個風姐

呢啲正仆街

如果係租船先幾千蚊
打風出海搵命搏

應該唔係手足掛

但唔等於個個都屌
呢啲口味只係極少數
仲要睇係咪夠靚仔

三號唔怕

咁既陣容都行去，全部極少數都聚集啦

你約哂成架巴士既人一齊撘？

好嘢好嘢

叫咗唔好有海上活動啦

有時候, 有啲啲時候, 掛左1~3號個某一啲水域仲可以好平靜.
對地區氣候, 路線熟悉都仲可以考慮既.
但多數都係唔好搏.

好彩冇死人.

個風變得快定係你隻船行得快

可以體會平時體會唔到架速度,就好似裝左引擎咁,仲可以破浪

八號都無個，咁叫做打風？

根本就係國安秘密會議